警察而家幾錢人工？

薪酬幾多 人工點計？

pc 狗都22,3
pi 44?

高撚過七成大學生

已經25k啦

佢地憑咩？
幫埋佢地守護香港，唔感激都算，仲要幫港共打我地

咩原因可以咁高 點解會高過消防/救護

平心以論，單以工作範圍黎講（計唔計維穩都好），差佬真係乜都要接。不過計埋個人數同埋工作質素，差佬真係唔值既。不過政府就係比高人工黎維穩。

利申：撐引渡條例既你老母祖宗十八代陷家鏟

偽進仔首選

入得去就要接受埋一整套價值觀 你可以陽儒陰法 但只要你一不小心漏咗口風 包你無運行 所以大多數人礙於手停口停 轉工無門嘅情況下 會繼續同流合污

不過連登仔唔使葡萄人份人工高，一來連登個個FG都30K起跳，二來班毅進仔同上司啲應酬、嗜好(黃、賭)，都用咗唔少

難做 流失率高
我念係大部份毅進仔頂唔順壓力
係咁走

基本上讀8大 好少人會鳩到考警察（恆大ou呢啲就收皮）

再減鳩警察人工
我念無 抗壓能力高嘅人做（唔代表佢唔係黑）

但其他紀律部隊值得加人工
救護呢啲...

有咩壓力？ 咁其他紀律部隊就無？
點解特別高薪

日日俾人屌
個人再廢都要有eq嘅

又唔係話其他無....

pc高過七成大學生
pi高過九成大學生

而家知點解了